（旺角）現場比狗封死曬，點算？

連登軍師 入黎

點走好？

去禁鐘仔

搵路跑定點？

D狗既佈陣有D怪
且進且退
總之小心

唔識走

已經不斷見到防暴警

旺角邊有咁易封得死呀

be safe

地鐵站都有狗上緊去

狗圍城緊

行返上行人路就得

班狗全副武裝
冇得硬碰

成11:00啦，啲街坊都要瞓啦！一齊返去瞓。

蘋果live 白衫話閘人

阿sir過黎問佢想坐mtr要點行

有巴打出了這個po

旺角現場即刻入黎(盡量update俾你地)

勿輕敵勿送頭

走到先得架

啲狗好齊裝！！！！
如果大家唔走嘅，都要be water
求下大家 萬事小心

發夢見到呢啲地方好多人

先達嗰邊仲有得搭巴士走

過大角咀，打橫過奧海城

頭先一堆警操兵咁迎面而來
好驚 大家勿送頭

旺角四通八達，點封？

唔好咁快搭車, 換衫先好走

東南西北四角封左

走都要小心 趁仲早走

夜左少人又會上次咁攔車搜

唔好即刻坐紅巴，建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
-口罩裝備一定要棄，如果可行，換鞋最優先，其次換衫褲

搵間餐廳食飯啦，一係就去k房唱k

be water

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

旺角好多舊樓三無大廈

敵進我退，保留實力

係車上面見到，佢地係波鞋街果邊，一大班警賊預備緊

推

上樓唱k 打牌

去唱k又好 打邊爐又好
總之唔好留係條街等人打
手足散咗可以再聚
但係拉一個我地就少一個架啦！！

上樓上cafe, 旺角咁柒多

四散

又係時候圍狗屋 隻狗依家惡到

小心,獨媒影到拉左件義士

救義士呀

走山東街

岩岩走到

開黑警拖啦,根本唔比人走

唔得 困獸鬥黎 佢咁多人一定會洗樓搵！

我無野講,要見律師

通菜街
行去太子長沙灣

旺角好多舖頭收2am

如果走唔到，可唔可以上唐樓，cafe 又好，網吧又好，賓館都好避住先，千奇唔可以比狗捉到

旺角先易 睇反魚旦夜

一定係換衫先
之後搵路走

4路封晒 點會封唔到 成千警力呀on9

mtr, cafe?

咁多警力又重裝，唔夠打

入朗豪坊，有得落地鐵

可向何文田方向走

上cafe換衫

細巷入女人街？

入大廈

唔好再叫放人
狗唔識聽人話

入大角咀

封左啦

去太子酒吧街

唱sing hallelujah to the lord得唔得？

大把真放題友未埋單
呢個鐘樓港豬路人仲多過示威者
驚撚咩

去cafe都唔俾，唔撚係掛

一早叫咗走，你就係咁話現場決定
依家老實講我覺得留返救被捕嘅人先啦

今日比人捉到都冇野告 最緊要走到

屌你 人地走緊 但玩包抄 又唔比路人走

死仆街

開屎忽窿拖咩 唔夠人

出黎幫手反包圍啦 幫幫手

強行突圍

一早又唔走。。。無裝備，俾全日時間人地上裝備黎打你

議員黎捉得重快 dllm

無辦法，警察係刻意圍補
當入到黎旺角就預左

pish

上樓先，大把後巷唐樓 ，時間重要扮行街，有得上就上，不過現場似乎要死守

現場你根本控制唔到 唔好似為打幾隻字真係萬能

油麻地站少量狗，be water

入茶記睇波

你要負責

盡量整合俾現場手足

-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-麥花臣嗰頭有狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

自推

朗豪坊對面有酒店，酒店呢？

上樓先喇

搵記者掩護幫手得唔得

旺角現場即刻入黎(盡量update俾你地)

食野咋喎

入商場有冇得諗

影撚埋有槍

上樓再諗計

仆街黎 係咁夾 夾到拉到人為止

你唔係話現場決定咩????
仲想點

據稱多人被捕。

集中人手突破

上連登開po

旺角好易比人封死
因為係方格

有無人唔舒服要call白車

大包圍

點過去呀？封死咗啦嗰個方向實

左右走！

有位就入 唔洗勇武 唔洗開傘 企上行人路

告非法集會 冇破壞冇襲警

去唱K 之類啦

又要哂幾多個義士

垃圾tvb 收嗲啦

盡量整合俾現場手足

-旺角東暫時無狗(最新)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-麥花臣嗰頭有狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

殺出一條死路

未4邊封晒之前就要走啦

一路上太子深水埗

過先達條路但唔好除罩住(紅van車cam)
龍津
太子//酒吧街
長沙灣

買件新衫喇，你班人好臭呀

上樓入商業大廈

上樓食宵夜啦

上樓避

冇錯，持觀望態度

屌 走呀 唔好有事呀

唔係現場捉到你其實都冇野告 頂多之後衝唔到

好撚多差佬增援
快啲走

搵個餐廳食野又好 買野都好

搵鋪頭入

推 應該最快最安全最見效

朗豪坊全部門已鎖

坦白講 由佢包個下 送頭機會大增

未走又唔會走住嘅幫手大叫
我冇嘢講呀 捉咗幾個啦

m記 冷巷 上樓 k房 禁鍾仔其實都ok

食個飯先

突破

上樓 唔好走住

踢佢一腳即走

有商場入商場 無就上樓 cafe 食個buffet

買d 野領張單

啲狗忍左好耐，點都要出下火，橫街窄巷走

廣華方向走，窩打老道去何文田方向

屌 死克警 你地5推一早散晒啦

你收皮啦

入商鋪

基本上槍已經係基本配備

唔好戇鳩答問題就好難告
要證明係黎集會有難度，因為出旺角實在太多原因可以講

智將

有無住旺角朋友幫兄弟

入麥記、starbucks坐下

去爆房啦

source?

可以點？根本比晒時間人佈防，散嘅黃金時間冇左，包圍線入面嗰啲只會成日狗仔發洩對象

黑警真係痴撚線 無野搞搵黎搞

班死黑警死全家

入舖頭

有路就走啦

今日走落旺角做乜9

入夜商場d舖都落哂閘冇乜人，入左去仲易俾狗圍

睇動物

所謂網上軍師可以做既就係 事後檢討 同事前分享睇法
其他就要靠在場人士自己

朗豪側門封左未？

宗教集會拉唔到人

上party room

封左

快唱聖詩

買件衫啦

除咗件黑色衫先啦！！！

仲留係度意氣用事無用.......

記者都唔入得？
新聞自由？

行何文田啊 冇狗!

仆街 趕走記者

有無兄弟想飲酒

上唐樓天台走

求其入舖頭買野拎單購物

上cafe 或者唱k 除衫 棄曬啲裝備
如果真係有狗上門 扮乜事都冇
應該得？

買件衫

結果呢？

有無普通衫褲, 換番做普通市民散la..

入室內食野 飲野啦各位

無記意仲大獲、快走

無路走換件衫落老麥食野

係想走都走唔到 根本警犬就唔俾走

山哂啦啲舖

要走實走到
前面幾個企係到撚狗梗死啦

鄺神

香港仲有咩？

pushhh 有red mr, neway

但煩鳩要你保釋都夠煩
一係就坐48個鐘

宜家比人打屌你老母

Push

push

封死晒, 記者都唔俾入.

蘋果live :波鞋街推緊去山東

點解無啦啦會去咗旺角？

入酒店
去奧運，南昌

上時鐘酒店避住先？

鳩u 都唔得？

由記你老母刻已經名存實亡

一係去爆房啦

FROM現場
往黑布街方向離開

靠鄺神

想撤嗰陣已經太遲

推..

遊行唔通走去碼頭果面咩

警犬朝早d磚係咪就黎擺出黎俾人拎?屈人魚蛋2.0?

向東行已經重重防線，不如向西行啦

盡量整合俾現場手足

-旺角東暫時無狗(最新)
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-朗豪坊可以落地鐵站(最新)
-山東街有手足俾人拉左(最新)
-向麥花臣嗰邊走 暫時冇狗
-黑布街麥花臣方向安全(最新)
-黑布街麥花臣方向安全(最新)
-黑布街麥花臣方向安全(最新)

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

會唔會查牌？

跑啦
走啦

香港而家冇人驚呢樣架啦
慣左白色恐怖

咁撚多橫街窄巷

根本係啲人唔肯散姐，講到明今日係和理非都要衝，宜家俾人圍就上連登問點算好

走唔到阿 迫住反擊

on9 暗角強姦都得

見到樓梯就上去！

街上仲有大把行人

走到都唔好用八仔

入新興大廈走後門

今鋪比人打真係冇得怨 成班比人撚左去旺角

PUSH

啲舖頭閂曬

向大角咀/奧運站走

先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗

佢根本就係想夾到拉到人為止

去富運Neway啦
上信和得唔得

唱聖詩

今局黑警真係屌你老母！

朗豪坊封左 要困死佢地

好似仲有診所野食開

咪撚戇鳩
咪撚搞記者

向大角咀 方向！

有冇計去朗豪坊果邊
仲乜咁蠢俾人包抄
Be water

邊個話要去旺角？警察好似老早知道咁……

搞埋記者咪仲死一陣記者都唔撐佢地

仆街、被圍

有幾個示威者俾人拉左

唱k 睇戲 食茶記

上金雞，去篤波

旺角瓊華入彌敦道封死 大家小心

搵地方換衫

宗教集會
我無嘢講

認真 就算要搞事 轉場去大角咀be water
d狗 瘋狂增援緊

大家小心

又去番魚蛋個路口

有事就連登軍師，無事就鍵盤戰士，之後又叫人唔好分化，你哋玩撚晒啦

仆你個街 呢頭叫人走 嗰頭包抄拉人

搵啲時鐘酒店得唔得 一班人租一間房

發夢係附近食緊野,見到出面俾狗圍行唔到
佢地當晒全個旺角d人都示威緊

登打士街向廣華方向走

花園街極多狗嚟緊呀！

搵人做死士斷後

全部未走嘅上天橋 去旺角東站

宜家好啲 可以扮路人

去唱K

其實成班完咗仲去旺角做咩
快d走啦

推呀！！！！

班狗係真係會推到人踩人，真係要小心

集體上去141，一人一房

走呀！

上住樓避一避先 天台又好網吧又好

唱K
食糖水
打邊爐
落吧

前線唔肯走，拖慢左後面撤退

現場應該無乜人有睇呢度

屌我返大角咀都差啲走唔到，周圍都係狗

實有狗上去查房

買件白衫換 走到既唔好搭小巴

沿豉油街向何文田方向走

快走

咪坐，大家開始唔驚啦，啲嘢成日發生就變平常事

唔關事
平時警察局唔捉者
今次好明顯要捉晒

咁次次用呢條橋，咁無人告得入非法集會啦， 黑社會都咁做得唔得呢

何文田方向！！！！！

走啊

補捕人仕記得要大叫自己個名

傳開去

Sing hallelujah to the lord

越嚟越似魚蛋2.0

帶頭果個帶人去旺角，
差佬起旺角Ｕ形等你地入窿。。。。。唉

變街坊企上行人路就得

搭緊出去爆房

其實今晚乜gear都無

去網吧

和平示完威去旺角食完飯散步唔撚得呀sir？
聽日請左假直落唱K又唔撚得呀sir?

搵唔到路走 上樓上cafe又好 唱k又好

唱聖詩唔係非法集結
唱聖詩唔係非法集結
唱聖詩唔係非法集結

警犬一到mk就惡咁多，tst係咪有達官貴人要和階?

無人衝過
涼冷氣啦你

完撚左啦個遊行 個路線都唔係申請個條
你預左咁少人佔彌敦道咁行法 就應該有心理準備玩大左。

掉口罩扮食完飯gathering 完走啦

推推 唱歌啊大家

向上走？

now直頭話記者仲多過示威者

信和拉左閘啦

如何推到波鞋街嘅話 何文田方向行 有m記

準備同fd去幫拖，依家係退定點

去黑布街食宵夜啦

盡量整合俾現場手足

-旺角東暫時無狗
-花園街接近100警員向黑布防街推進，準備圍捕波鞋街
-花園街近先達極多狗
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-山東街有手足俾人拉左
-向麥花臣嗰邊走 暫時冇狗
-黑布街麥花臣方向安全

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

有冇人係樓上營業？

基榮 始創safe 2307

走走走

向何文田方向走啦

坐爆瓊華上面既餐廳

香港市民出糧比香港警察打人🤣每分鐘ot都計緊錢 條數真係㩒計

啲人做咩唔走

退

去唱k 睇戲先啦！ 小心d啊各位！ 換衫！

推 走得一個得一個

走啦仲出，好多狗。

上紅van果班小心

唱聖詩 快

米坐小巴.........

Be water

仲有上金雞個網吧到打機

遊行完可能中暑

大家聽日煲大單野，警察包圍唔俾走

入麥記食野，行下店舖

阿蛇，買野購物都唔俾呀？

聖詩please

太子撚
好驚波及自己屋企

唐樓無鐵閘嘅入去樓梯

除口罩扮路人得唔得？

有幾個比人落咗單，有無人跟進

無衝但賴死唔走都唔好
今日已經鋪天蓋地講明係遊行，唔係佔領

一齊翻去瞓覺啦，巴打們萬事小心

行唔行到去旺角街市搭巴士？

[img]
圖片網址[/img]

換哂d衫先

入CGA打一晚機

有個拉左壓左係地

要換衫先好除

24小時網吧

西去大角咀，東去何文田

香港咪你屋企囉

岩岩係巴士站拉人

衝乜尻
知唔知咩叫衝
撚有人衝

上何文田廣場沿紅磡應該ok

走唔到 同埋警犬無啦啦撳人落地
有部分人想救番個啲被撳既人

點幫重兵警察要出火

次撚次都係啦

走唔到嘅話可唔可以睇下有無酒吧係附近
有就入去飲翻杯嘢先
飲到聽朝五點去翻工

係, 大把人都可以咁做
仲可以扮埋影相打卡

旺東有狗

唔拿係掛

咁去廣華

始創not safe now！！！！！
有狗

唔知今晚衝乜

重點唔係有冇人打算衝
而係一直留喺度唔走目的為乜
班狗突然收到order一做嘢就 捉人嚟拉、打、影相
根本唔衝都係會咁做 點解見唔對路都唔走

唱聖詩
唱聖詩
唱聖詩

事實係

但救手足要緊呀
平安返到屋企再賽後檢討啦

宜家幫到盡先啦屌

Call 救護車開路????

lm

除口罩 慢慢行 同frd講普通話扮大陸遊客
黑警唔敢搞

排隊買番杯珍珠奶茶先啦

去廣華 qe睇得唔得

點解突然旺角聚集？

去禁鐘仔la
絲打照去，命仔要緊

全世界走去廣華醫院先！！！！

大家一齊唱聖詩唸佛經

可以去果欄方向 安全冇人

電視直播撳低 d 人上晒索晒

d 狗谷左咁耐 想攞威

朱經緯個陣都係咁，唔得，理得你係邊位，照掃

咪撚分化 各有各做姐
更何況無衝

吹雞，圍返佢

有晒共識和理優，搞到咁話無鬼我真係唔信

1110旺角地鐵有狗

走喇

除裝備

始創隔離好似有診所開
入去坐下去廁所換衫

有無住旺角唐樓既巴絲可以幫幫手？ 帶人上去避一避

咁咪一齊去食自助餐

有冇得反包？
如果可以唔介意仆翻過去

有無得扮市民走？

咁你唔散都預左差佬會做野架啦，唔係咁天真以為成個九龍任你行下話，一早又唔散，到俾人圍先識驚上網問點算要人救

去廣華搵返油麻地站入返MTR 先啦，我住大角咀先迫住啫

講咗好多次 無人衝 係警犬無啦啦上gear然後 前推 又包抄 啲人想走都走唔到 警犬仲要無啦啦撳人落地

染布坊街可走

好危險啊 唔好送頭啊

入去急症室睇急症

做哨兵 搵路俾前線走

遊完行 行去旺角囉

有人唔舒服記得call白車

行路去第二個區先走

我啱先經過A/B無狗

始創十字路口有3隻白衫
你地記住卸甲然後傾計shopping

推推

扮緊

換左衫

Be water啊

篤魚蛋

衝仲好D,衝仲會打亂警犬部處,守係條街度唔撚郁等警犬做好晒準備圍你係最撚ON9嘅做法.

換衫先再講

23:04 警方將防線推至西洋菜南街，但由於旅客及市民數目眾多，警方無法分辨示威者及旅客，造成混亂。

最好換走黑衫

買件衫 換左去睇戲 去打邊爐 去食野 快dum野餐用具

幫推

手機有相既delete哂佢 買件其他色tee 入餐廳又好 去k房又好 唔好落單 一定要幾人一組行動

盡量整合俾現場手足

-旺角東有狗
-花園街接近100警員向黑布防街推進，準備圍捕波鞋街
-花園街近先達極多狗
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-山東街有手足俾人拉左
-向麥花臣嗰邊走 暫時冇狗
-黑布街麥花臣方向安全

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

何文田方向有m記 可以去換衫！

都話遊行果陣係和理
完左各有各做

由差佬係彌敦道退比示威者行已經中咗佢哋個局
佢哋一早係mk 準備定等緊

唔好戀戰，一早應該散

黑警唔郁唔代表氣氛緩和
好可能調動緊其他黑警包圍

睇到好緊張

豪宅區

唔敢建議d咩，安全為上啦

捉左狗?

百老匯戲院果邊好多路人 可join

成千警點反包呀

我睇立場live見到仲有紅van

走既上左先啦

去果欄！！！！！

走啦
唔好講其實嘢
遮都無多把出去做乜鳩
用下腦先出嚟好唔好呀

除口罩先

去就近教會堂

蘋果： 荷里活有不少市民在篤魚蛋，食花生

人少唔好 就算返去都係做哨兵

走，下星期繼續。

旺角東走！

和理非又好，勇武衝擊又好，都要策略的

油麻地有43m去奧運 但唔知個邊有冇狗

可唔可以入酒店上賓館租房？有無店主可以開閘比巴絲入去避一避

金鐘van仔都被截停 仲van仔

麥花臣有網吧
換好衫入去打機食嘢啦

行上何文田/ 九龍塘

金雞陽光

屌！！！班狗冇性！你地有朋友出咗去既快啲叫佢地走！旺角差唔多封晒路 地鐵就封咗幾個出口！！！快走
一手資料

咪撚上紅van

E出口出唔到咩？啱啱我行左落E出口

無野睇喇？？

換靚衫

推呀

鬧乜野啫
諗左逃生路線先事後屌人啦

旺角東站?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實應該聚集晒 再同狗講 我地而家全部要走
叫口號
文宣又可以做野

可以行彌敦道運動場道
去深水埗
前提是你要避始創啲狗

行路走啊 咪坐車了

每次都見到有班人係好想衝
但大家共識係自己諗清後果
自發嘅無得鬧無得怨
但無諗過就跟人又唔識退嘅
要學吓嘢

呢個ok 但要換走件黑衫

Ok 咁我收聲，但唔肯散既巴打唔該負返啲責任，要知道繼續留喺現場係有風險的

再推

盡量除裝備，滆入路人群

本身就係市民

爬上唐樓啲天台 好多棟都連著

旺東 染布房街safe
利申 一手 返緊工

走唔到講乜都無用

咁撚遠

之前好似話啲賓館會報串

岩
完全冇物資咁濟

走到即走，拖落去冇so

push

快走

be water

Pish

好撚肯定有鬼一係有弱智仔

旺角先易 路窄 路少
退去奧運站點睇

請大家小心，盡快離開。

混入去

又唔係圍狗屋，又冇垃圾會，駛咁撚多狗企街咩？

隨晒裝備扮路過啦!!!!!!!

我都見到有人被捉，不過唔知有幾多

捉到個tb police

Push!

屌佢老尾 喺朗豪睇完戲見到一班狗喺到嚇鬼

果欄向奧海城 安全 可撤

奧海城方向

屌 你無出就唔好批評啦

花園街有無狗？

打電話問功夫

請小心 一個不能少！

班狗心冷靜d啦 成副gear衝埋黎打人
知唔知個醜字點寫

冷靜 be water 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

應該企上行人路就除口罩掉頭盔扮路人

Call 白車

屌 食狗屎啦

凡事用普通話
扮旅客

可以上何文田愛民邨!

依個時間黑衫上酒店，係人都明啦

想問下點解今日咁多人留咁夜? 有後續又唔講?

俾人拉定行路 你自己揀

啱啱我落左E出口，大家除裝呀，好多路人遊客仲係街，行街唔比咩!

記得麥花臣後面間泉將居隔離有間超大間既電競中心

有冇人住附近可以提供資料比大家
睇下間野係咪未收 諗諗入去打機係咪可行

一齊買生果 ！！！

換件衫走人仲好啦

有掩護

出張地圖有冇幫助？定現場情況變化太快，會好快outdated月

搵食市 沖上去先 旺角好多開到3點

1116
奧海城經果欄
安全

警察局主動捉人先嫁

封晒行車路向前行 對面就上晒裝黎慢慢圍。。。。。

食花生啲市民做下野啦

可以前往衞理道前往愛民公主道

去食自助餐,唱卡ok
be water
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

向窩打老道走

懷疑有朋友喺現場被拉可以點？

上一鍋堂扮等位

混入遊客/扮行街!!!!!!!

call飯民議員!!!!!

去買件新衫扮路過 有無得諗

咁走落去旺角又佔路為乜先？

我無野講

不如熟mk既講下邊度仲有衫買 等大家可以入去換裝

比人拉咗上狗車
好撚心痛
記得我冇野講呀

岀返去廣華街果邊？

要走記得先換衫

我想問點解搞搞下去左旺角

佢地一路向前行 有唔少人有問究竟行去邊

32台：有一個比人拉咗？

見到多遊客多普通市民嘅地方就除裝混入啦。

我冇野講

入入群 入人群

有的士上的士 一兩個字前有巴打話油麻地mtr安全

諗住行肥仔開倉都畀人拉

唱通k啦

佢打俾你嘅
叫佢俾全名資料你
直接打去612基金搵律師

個MADAM LOL做乜撚野

唔好坐地鐵🚇

應該唔止一個

其實依家咁樣班狗係一心諗住圍剿示威者定點
有咩理由封到死哂
仲有咁多人

應該起碼兩個

有得搭地鐵你地唔搭

換左衫先

至少三個上左同一架車

如果比人圍 就揀一條最少差佬既防線衝 衝完要走！

如果可以，走去果欄奧海城方向。
嗰邊可以通大角咀深水埗南昌方向，行去長沙灣都仲得。

CALL 救護呀

戲院 K房 邊爐 全部未收
盡力入內街

push 一個不能少

盡量整合俾現場手足

2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-果欄向奧海城 安全 (最新)
-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街接近100警員向黑布防街推進
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

巴打們有資料可以留言 我會update入list

入唔入到cga打機

好多舖頭即刻閂門 買唔到衫

大家快閃吧

入上面地方，記得出黎換衫

奧運
油麻地
旺角東
東南西北咁易走都話封死

尖沙咀重兵

mk行街無岀馬路，拉咗都charge唔入

係囉屌

今日都加和理暫時無衝 去唱卡拉ok 去網吧

唔舒服記得CALL 救護

上樓, 樓上鋪搵間cafe又好網吧又好, 旺角大量

衝上旺角東站

但而家聯絡唔到佢，係咪冇嘢做到

換衫去打邊爐

去換衫睇場戲先，或者去旺角東！

盡量整合俾現場手足

2319 創興大量狗
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-果欄向奧海城 安全 (最新)
-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街接近100警員向黑布防街推進
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

巴打們有資料可以留言 我會update入list

絲打有化妝品係身嘅話化一化 扮下出街都好！

forever 21 菜街

西洋菜南街好多鋪頭凌晨先收
換件衫去食個飯先啦

頭先臨離開旺角前，西洋菜街間baleno仲未閂，但個陣防暴未去到個邊包抄

今次完全唔知做乜 警察係咪傻撚左？
下次旺角多人可唔可以無啦啦又清場？
憑咩要武力清場？7月1又唔清？ 唔該解釋下

你都要退到去咁遠先

1119
果欄去奧海城
安全
幫手推

做乜仲有人唔散 有得走好走啦

唔好衝，旺角最好就係可以9遊遊，食糖水又好乜都好，行街咋喎拉我呀？

唔係想割席 但真係想知點解要留到夜晚唔走

話左延長戰線打遊擊架嘛

油麻地or澳運都得

遊行已經散左，又唔係衝入建築物，各有各走去旺角有乜問題？

不割蓆呀，唔好鬧住先啦

快D走，live 見到D差佬開始癲，佢哋已忍左幾日，等緊機會又想打人架啦

有得走一定要走

如果附近有外國人 同佢講咩事 叫佢幫一幫 除口罩 扮佢同行

嘛可以睇佢醒唔醒目

唔好坐小巴

旺角站，旺角東站都唔走，係咪要送頭?

應該仲有衫鋪開

洗衣街十字路口左轉科發道方向走？

咪撚搭紅van 地鐵買車飛

涼冷氣軍師

花園街近油麻地可以上一鍋堂扮等位

屌諗住唔使去深水埗唔洗上淘寶
出嚟行肥仔開倉咋嘛

收00:00
係就快手

邊間賣衫既未收又就腳

上唔上到金雞，網吧波樓櫟鋪cafe

盡量整合俾現場手足

2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-果欄向奧海城 安全 (最新)
-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

巴打們有資料可以留言 我會update入list

2310 油麻地站冇9

快買衫！去k房換

唱通宵K
去大角咀
唔好搭紅van走，潮聯班仆街隨時篤你

酒店開房

唔好送頭啊！！！

今日遊擊做到野
MTR返歸

forever21收00：00

盡量整合俾現場手足

2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2317 亞皆老街有速龍 大量
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-果欄向奧海城 安全 (最新)
-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

巴打們有資料可以留言 我會update入list

有物資仲怕佢
我怕有狗會死添呀

利申呼籲大家唔好犯法

2312 果欄向奧海城 安全 可撤

快d退啦 人地full gear你好難鬥

屌 嬲嬲地 下次遊行之前租定酒店房

11點幾，商場閂晒，散去油麻地，何文田果邊走好d，如果行過太子，警署後面條街有d食肆酒吧可以坐低食野，但唔知有無風險，大家小心自己決定。鬥爭好漫長，多一個人多一分力量，保留實力。

去網吧或者放題d 後樓梯躲避一陣先

盡量整合俾現場手足

2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2317 亞皆老街有速龍 大量
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2310 油麻地站冇狗
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走
-果欄向奧海城 安全 (最新)
-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

巴打們有資料可以留言 我會update入list

的士佬好野！

無問題 現場真係應該以自身安全放第一 無野重要得過依樣

唔好送頭

a出口去大角咀方向非常安全

Be water my friends

又係20萬number

現場討論緊？

退唔退到去旺角東果邊
無人

太夜 好多衫舖都關舖

有的士幫手封路

有less lethal 橙色散彈槍

做咩一早唔走
啲狗可以charge你非法集會
而家得野sing hallelujah 幫到你

幫推

真係唔明成堆狗做乜7，而家冇人話要佔旺

附近應該有住宅，叫人幫幫手收留下

壞的士

登打士大樓d cafe好似開到4:00

的士佬好波

太子撚
有需要出聲 要衫又好咩都好

有女既去開房，
毒撚去網吧/上樓，戲院睇返場戲

上樓

推推推

成功率低

去波鞋街開房啦 聽朝先算

走啦 保留實力呀

入戲院,
顏色膠紙改裝!!

果欄去澳海城
安全冇狗
請撤

廣華附近都無狗

記得換左衫先

快走 的士阻緊

頭先望住個鬼佬係行人路俾黑警推

扮叫你地走 跟住包抄 屈你地唔走 然後郁鳩你
黑警可恥

經豉油街去奧運！快！

經豉油街去奧運！快！

經豉油街去奧運！快！

又有人被捕？

盡量整合俾現場手足

2323 油麻地站暫時冇狗
-果欄向奧海城 安全 (最新)
2321 染布房街入豉油街安全 (最新)
2322 亞皆老街 女人街交界約20防暴standby
2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2317 亞皆老街有速龍 大量
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2310 油麻地站冇狗
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

巴打們有資料可以留言 我會update入list

成個西九交通部就係旺角警署
佢地比我地任何人都熟環境
而且閒閒地成千人係入面
再睇定形勢慢慢做你都得
行去旺角係極度on9
唔知亂跟唔散就更加on9

Be water 呀
不過我覺得我地冇人衝
佢都係高調捉人低調放

Fact check?有片？

有班人唔走諗住送頭？

經豉油街去奧運！快！

唔好去油麻地A出口通達

仆街店黎，驚會督灰

太子, 深水, 石硤尾方向又點

盡量整合俾現場手足

2323 油麻地站暫時冇狗
-果欄向奧海城 安全 (最新)
2321 染布房街入豉油街安全 (最新)
2322 亞皆老街 女人街交界約20防暴standby
2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2317 亞皆老街有速龍 大量
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2310 油麻地站冇狗
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻
2312 彌敦道入山東街封左，防線由銀行中心退至山東街，旗手山東街stand by
-2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
-2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進 如欲離開請往大角咀方向前進
-2303 約100防暴由奶路臣街往油麻地方向推進
-2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊，要轉內街去黑布房街走

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-花園街近先達極多狗
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:6549 9452

巴打們有資料可以留言 我會update入list

NOW新聞台

睇2D 黑超特警組：反轉世界
12:10

司機好波

係 但係上金雞應該安全啲

講得極岩

係

冇錯 通達仆街黎

星期日晚可能會早啲收

不過成棟都係木cafe,上去試下都好

的士佬好波！

帶頭果啲鬼黎架？
跟人果啲又on9

雖然各有各做，但不被補不流血呀各位

的士佬做咩咁勇武

Safe 我過哂白楊街行到油站 無事

除罩，跟路人行住

又鬼乜撚呀屌你

pushhhhh

向旺角東 何文田方向走？

冷靜！唔好慌，齊上齊落唔好散

金雞旺角東果邊無狗

唔喺現場，如果呢個可行請行渡船街行人天橋(果欄及登打士街都可上橋)往富榮/海富苑一帶去奧海城

見到個日開槍個個白衫

上樓坐係樓梯都好過留係條有狗既街

推，奧運啊！

金雞 機鋪gym room桌球網吧

戲院睇下戲

好景食下雞煲

岩岩彌敦道銀行中心至山東街段閘哂四路
差啲人踩人 如果唔係雅蘭中心防火門開左應該全部死哂
ps.睇新聞見到

黑警死全家

點解live睇唔到示威者嘅?

上金雞打桌球得唔得

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣、中旅社 - 犬站 (不能去旺東站)
3. 彌敦道窩打老道有防暴

安全路線：
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓/cafe避
3. 奧海城/大角咀方向行
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6. 沿彌敦道散入登打士街再轉廣華醫院後可散至旺角/油麻地地鐡或對面穿仁安大廈轉入煙廠街

其實黑警有晒航拍LIVE, 旺角又有咁多CAM, 好易俾黑警部署點玩

Call 佢，叫議員來拖時間走！

有無人可以搵到議員過去幫下的士哥哥

上唐樓 天台可以換衫
發夢可以跳過另一棟大廈

各位巴打唔好拘泥於搭車返屋企
如果住九龍嘅話 其實時間耐啲不過一定會行到返去

43M應該就尾班車，可以直接穿果欄行去奧運，十分鐘路程

仆街 壞車犯咩野法

10分鐘前行旺角東 未見有狗
可以旺角東再行新世紀走

上樓呢?

大叫我要返屋企，叫佢行撚開

亞皆老街上加多利山。

唔好再係出面推啲同全身而退無關嘅post或者加入罵戰, 現場需要最新資訊行動

返唔到屋企要過海嗰啲
行去深水埗一帶開間房瞓一晚先

路過見到有手足係勝利道走 但要小心 窩打老道火車橋底停左警車

用普通話/英文問，點去半島酒店！

屋企搵啲唔要嘅衫掉出街啦 唔好黑色

深水 太子 九龍塘
大角咀 旺角 旺角東 何文田
奧運 油麻地 京士柏

金雞上到上金雞，電梯上兩層有機鋪，夠平俾一兩蚊打下機
俾得起錢樓上有cafe有波樓有網吧，網吧留得耐啲

班死狗好似存心想拉人交數咁

2329 山東街旺角東無狗

迫你衝
定力唔夠衝就中計，即開綠燈大開殺戮

我冇野講
我要搵律師
我要投訴
我要食野
我要去廁所
我唔舒服
我冇野講

屌 依幾日放鬆啲就以為真係克警咩

一定要行行人路，好似平常行街咁就得

今次被捉 都係咩都唔好講 反正佢未必prove到你係唔係路過

黑布街*

搵房爆 搵酒店??

封朗豪

加多利山, 京木柏, 何文田

同狗一樣 驚就會吠
佢哋打人都一樣
其實佢地仲驚 一驚就打人 失控

有衫換衫，黑衫落地鐵或係街都搞

小心

沿m 記去何文田走冇狗 4通8達 可再轉土瓜灣 紅磡走

染布房街 safe

得，冇錢就二樓機鋪打太鼓

比人圍就再經moko岀發太子走

星期日十點幾係旺角行緊有幾奇？
只要咩都唔好講就得

我冇野講
我要搵律師

帶錶嘅返到去唔該換錶帶

西南去奧運 東北去太子

入廣華排街症都得

on9啦 閘哂四路 衝唔衝都死 無哂出口咖

入餐廳食個飯啦

一驚就打人?係正常都唔會咁啦

一個鐘前經過嗰條天橋，見到兩個警察standby
大家小心

比所有人睇到，大叫我要返屋企，佢唔俾，佢地就係逼你地打佢，想你比所有人睇！！唔好中計

自己睇光復同鳩嗚新聞，係唔係都告襲警，好多要有片先走到。

黑警屌你老母

fyi朗豪坊附近翠華開24

佢依家係要捉人 擇名 整個database再慢慢查你之前有冇出過黎
快啲走啊大家

完左遊行留旺，係咪有乜計劃，
你安全未

Call白車可行嗎？

去睇戲 午夜場乜9都好

油麻地地鐵站售票機有職員守候安唔安全

㩒錢叫雞過夜

咁撚仆街？趁遊行mark低d人，屌你老母

就12點， 大家安全第一

Do it!!

禁咩錢, 直接上去先la..

麥花臣、黑布、登打士街都冇人

可入廣華醫院

我意思就係咁，唔建議坐43M，行路更實際

!!

盡量整合俾現場手足

2328 黑布街無狗
2330 染布房街無狗
2330 染布房街至moko一帶無狗

2323 波鞋街 兩百持盾防暴於山東街戒備
2329 立場 西洋菜南街彌敦道 警察繼續從阿皆老街向前推進，開咪叫市民往南邊離開
2328 彌敦道 油麻地 大量市民集結
2327 山東街開始推進
2325 一堆防暴入左女人街
2325 瓊華中心 警察推進防線，似乎拿出黃旗
2323 油麻地站暫時冇狗
2320 果欄向奧海城 安全
2321 染布房街入豉油街安全
2322 亞皆老街 女人街交界約20防暴standby
2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2317 亞皆老街有速龍 大量
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持
2312 旺角東站一隻狗都冇 撒退路線
2310 油麻地站冇狗
2309 尖沙咀地鐵大量狗 逾40隻

2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:

-維景去樂富103
快富街近花園街市有綠巴去何文田27M 同土瓜灣 28M，12點最後一班車
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:6549 9452

巴打們有資料可以留言 我會update入list

千方百計都要走！
不流血！不被捕！

OU 有冇24 library?

黑警仆街唔係第一日 仲要呢排先搜捕緊啲義士

旺角東！

最新

旺角東still冇狗

趁衣加仲有好多普通市民遊客係街
著黑衫既快啲換衫撤退

!!!

都可以！汽水機買啲嘢飲！

但廣華唔係都有狗咩？

Agree
冇必要打

旺角東

但佢幾乎係前後左右都有防線
你去邊都走唔到

冇

唔好 上次已經去醫院拉人

今次比人捉到真係咩都唔好講 始終勁撚多行人 冇可能證明到你做咩係旺角 最多係拎你去48個鐘撚下你 到時就要放人 記住記住 冇可以鋤得你入

其實而家主要邊度聚咗人?

所以扮普通人上馬路走
襯而家叫多普通人

朗豪重兵，後面無遠就警局，唔好搏

你話佔領，包圍都叫有理由企下街，屌你老母遊行完散水行落旺角都制造恐怖，狗真係狗！

講真比人逗 話黎mk食飯行街好合理
當然都係咩都唔講最好

去睇戲 唱k 食宵夜 cafe party room 乜撚都好 旺角好多野玩通宵

落地鐵站 去朗豪坊 有上海街出口
行去奧運站搭地鐵番屋企 早啲休息

soya source street同 彌敦道交界大量佈防

擔心俾人拉左個五個

角有幾條路都兜到過奧運。油麻地果欄上橋或者砵蘭街行到馬會上橋。奧運呢邊暫時安全，車都無架。2315嗰時見油麻地果欄有警車，大家小心睇路！

隨時被狗捉

盡量整合俾現場手足

有救援車係長沙街同鼓油街
暫時4架, 全部私家車/ VAN仔
是call4van
啲車停左係度
開左窗，"順風車手勢"

2335 豉油街隧道有兩隻狗攔路
2328 黑布街無狗
2330 染布房街無狗
2330 染布房街至moko一帶無狗

2323 波鞋街 兩百持盾防暴於山東街戒備
2329 立場 西洋菜南街彌敦道 警察繼續從阿皆老街向前推進，開咪叫市民往南邊離開
2328 彌敦道 油麻地 大量市民集結
2327 山東街開始推進
2325 一堆防暴入左女人街
2325 瓊華中心 警察推進防線，似乎拿出黃旗
2323 油麻地站暫時冇狗
2320 果欄向奧海城 安全
2321 染布房街入豉油街安全
2322 亞皆老街 女人街交界約20防暴standby
2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車
2317 亞皆老街有速龍 大量
2318 彌敦道 警防線向油麻地方向推進
2319 創興大量狗
2317 山東街 瓊華中心 有EU嘗試駛入開路
2317 旺角東 亞皆老街天橋至洗衣街 無狗
2315山東街 警防線由瓊華退至彌敦道，山東街尾波鞋街封鎖線維持

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:
油麻地文明里有巴士搭
-維景去樂富103
快富街近花園街市有綠巴去何文田27M 同土瓜灣 28M，12點最後一班車
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452
俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入

巴打們有資料可以留言 我會update入list

封左唔好黎

一邊組團唱聖詩 再一路走得唔得啊？

人地人多 你地人少走啦，安全第一 命長久

如果喺後街被夾嘅就上唐樓，安全的

冇咁得閒洗樓住

入食肆食野啦

2330成功去奧運站 快走

一樓一dup 骨囉

唔好去朗豪，多狗車

盡量整合俾現場手足

有救援車係長沙街同鼓油街
暫時4架, 全部私家車/ VAN仔
是call4van
啲車停左係度
開左窗，"順風車手勢"
2338 觀塘繞道俾人block左 車手唔好行繞道
2338 大量防暴 鼓油街對出
2337 洗衣街7架警車 (有豬籠) ready
2335 豉油街隧道有兩隻狗攔路
2328 黑布街無狗
2330 染布房街無狗
2330 染布房街至moko一帶無狗

2323 波鞋街 兩百持盾防暴於山東街戒備
2329 立場 西洋菜南街彌敦道 警察繼續從阿皆老街向前推進，開咪叫市民往南邊離開
2328 彌敦道 油麻地 大量市民集結
2327 山東街開始推進
2325 一堆防暴入左女人街
2325 瓊華中心 警察推進防線，似乎拿出黃旗
2323 油麻地站暫時冇狗
2320 果欄向奧海城 安全
2321 染布房街入豉油街安全
2322 亞皆老街 女人街交界約20防暴standby
2318 洗衣街THE FOREST外停泊9架警車

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:
油麻地文明里有巴士搭
-維景去樂富103
快富街近花園街市有綠巴去何文田27M 同土瓜灣 28M，12點最後一班車
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452
俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入

巴打們有資料可以留言 我會update入list

會唔會變左多p

去用巷走,今晚唔好打

過大角咀 奧運走啦

紅磡站冇狗
可以安心轉

冇 但其實你去到何文田已經安全 如果想要留通宵就落去土瓜灣 有2間m記係24 另外仲有少少賓館可以住宿

推緊去油麻地

今日尖沙咀集會，關旺角咩事？我鬼知去到夜晚仲未完，鬼知會黎左旺角啊？

我無野講

沿窩打老道行去何文田

去戲院睇午夜場

一路由尖沙咀行去旺角，一路少人就一路散。

M記都清場

新寶

油麻地唔好行A1 A2
間通達仆街黎，行到消防局先落

但睇live 普通人都一樣比狗屌

警察向油麻地推進中

有舖入舖，巷要快速移動，快散要安全，留命下回合..... gd luck all bio，〝打機打緊boss〞

盡量整合俾現場手足
2343 山東街 防暴防線由西洋菜街推至波鞋街
2341 大概60名警員持盾，守住彌敦道南行
2338 觀塘繞道俾人block左 車手唔好行繞道
2338 大量防暴 鼓油街對出
2337 洗衣街7架警車 (有豬籠) ready
2335 豉油街隧道有兩隻狗攔路
2328 黑布街無狗
2330 染布房街無狗
2330 染布房街至moko一帶無狗
2323 波鞋街 兩百持盾防暴於山東街戒備
2329 立場 西洋菜南街彌敦道 警察繼續從阿皆老街向前推進，開咪叫市民往南邊離開
2328 彌敦道 油麻地 大量市民集結
2327 山東街開始推進
2325 一堆防暴入左女人街

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:

通菜街 83-85 號 大門密碼1280
Mong Kok, Tung Choi St, 141-151號
金魚街7-11對面 怡輝大廈 密碼 4785

油麻地文明里有巴士搭
-維景去樂富103
快富街近花園街市有綠巴去何文田27M 同土瓜灣 28M，12點最後一班車
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452 俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入
4610 0186【緊急醫療電話】

巴打們有資料可以留言 我會update入list

Sorry 我知唔啱聽
但係點解要留 俾人捉埋為乜
太子定火車站個邊到大把位走 點解要咁呢？

唱通k

行去旺角東站轉車！！我哋啱啱都咁樣走到！！無狗！！

總之愈遲愈不利

小心比人闖入私人地方呀屌
又陰尻人

用巷走要小心 不要獨行

Be careful

會唔會有閉路電視同保安先

奧運走一定要搭鐵。啱啱奧運巴士站一架車都無。

界限街入太子 / 酒吧街得唔得 可以轉入行返石硤尾/九龍塘 好快

雖然好撚近太子警署。。。

有冇人試過

唔好亂入，困獸鬥仲死

安全離開命長久

太子地鐵站有堆狗企係到

柏景灣巴士總站

行去九龍塘啦 油站一上就係 唔係就向九龍城行

散！

扮屌尻啲示威者得唔得即刻特首待遇

盡量整合俾現場手足
2339 九巴宣布即時起所有往旺角之路線暫停服務
2346 旺角狗屋 4隻角 各有一打警察 黑衫即逗 各位唔好行經狗屋
2343 亞皆老街打後向太子唔安全！警署附近清哂場封哂路
始創有Road block近警署多狗
2344 油麻地消防局門口7架狗車
2344 警防線推至洗衣街
2343 山東街 防暴防線由西洋菜街推至波鞋街
2341 大概60名警員持盾，守住彌敦道南行
2338 大量防暴 鼓油街對出

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:

通菜街 83-85 號 大門密碼1280
Mong Kok, Tung Choi St, 141-151號
金魚街7-11對面 怡輝大廈 密碼 4785

油麻地文明里有巴士搭
-維景去樂富103
快富街近花園街市有綠巴去何文田27M 同土瓜灣 28M，12點最後一班車
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452 俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入
4610 0186【緊急醫療電話】

巴打們有資料可以留言 我會update入list

係呀 講緊呢條路 油站一上石硤尾仲近 包冇人

太子方向

總之大家要抱團 唔好漏單
只要大家係埋一齊就唔多敢拉
要睇住身邊嘅手足

快走啦

頭先我喺匯豐對出走嗰陣
亞皆老街 波鞋街 starbucks全部有狗
喺現場稍為慌少少都可能俾狗捉咗
或者唔熟地型嘅唔識走
點解要指責？個個識行旺角出其他地方？

地鐵有冇開

小心尾班車，小心16 72x(會經旺角，封曬路)

走唔到上金雞，是但一層都可入去玩

頭先2330入面一架巴士都無！

記者都趕緊

有無午夜場睇

2樓機鋪
7樓gym
網吧 篤波

攜手唱聖詩

油麻地轉右經渡船街去奧運站閃

朗該cinema city0040 spiderman

朗豪

九龍塘多的是有錢人 狗唔會點嫁

盡量整合俾現場手足
2339 九巴宣布即時起所有往旺角之路線暫停服務
2349 廣華A&E姑娘藍絲比較多 所以小心
2349 狗推到豉油街新寶戲院，為數約40
2346 旺角狗屋 4隻角 各有一打警察 黑衫即逗 各位唔好行經狗屋
2343 亞皆老街打後向太子唔安全！警署附近清哂場封哂路
始創有Road block近警署多狗
2344 油麻地消防局門口7架狗車
2344 警防線推至洗衣街
2343 山東街 防暴防線由西洋菜街推至波鞋街
2341 大概60名警員持盾，守住彌敦道南行
2338 大量防暴 鼓油街對出

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:

通菜街 83-85 號 大門密碼1280
Mong Kok, Tung Choi St, 141-151號
金魚街7-11對面 怡輝大廈 密碼 4785

-油麻地文明里有巴士搭
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452 俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入
4610 0186【緊急醫療電話】

巴打們有資料可以留言 我會update入list

要入到朗豪先work

朗豪全狗

盡量整合俾現場手足
2339 九巴宣布即時起所有往旺角之路線暫停服務
2349 廣華A&E姑娘藍絲比較多 所以小心
2349 狗推到豉油街新寶戲院，為數約40
2346 旺角狗屋 4隻角 各有一打警察 黑衫即逗 各位唔好行經狗屋
2343 亞皆老街打後向太子唔安全！警署附近清哂場封哂路
始創有Road block近警署多狗
2344 油麻地消防局門口7架狗車
2344 警防線推至洗衣街
2343 山東街 防暴防線由西洋菜街推至波鞋街
2341 大概60名警員持盾，守住彌敦道南行
2338 大量防暴 鼓油街對出

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:
2330 柏景灣巴士總站 一架巴士都無

通菜街 83-85 號 大門密碼1280
Mong Kok, Tung Choi St, 141-151號
金魚街7-11對面 怡輝大廈 密碼 4785

-油麻地文明里有巴士搭
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452 俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入
4610 0186【緊急醫療電話】

巴打們有資料可以留言 我會update入list

又進又退係邊個位先？

盡量整合俾現場手足

2350 50個防暴往長沙街油麻地方向
2351 可向煙廠街，廣華街方向撤退
2339 九巴宣布即時起所有往旺角之路線暫停服務

2349 廣華A&E姑娘藍絲比較多 所以小心
2349 狗推到豉油街新寶戲院，為數約40
2346 旺角狗屋 4隻角 各有一打警察 黑衫即逗 各位唔好行經狗屋
2343 亞皆老街打後向太子唔安全！警署附近清哂場封哂路
始創有Road block近警署多狗
2344 油麻地消防局門口7架狗車
2344 警防線推至洗衣街
2343 山東街 防暴防線由西洋菜街推至波鞋街
2341 大概60名警員持盾，守住彌敦道南行
2338 大量防暴 鼓油街對出

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:
2330 柏景灣巴士總站 一架巴士都無

通菜街 83-85 號 大門密碼1280
Mong Kok, Tung Choi St, 141-151號
金魚街7-11對面 怡輝大廈 密碼 4785

-油麻地文明里有巴士搭
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452 俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入
4610 0186【緊急醫療電話】

巴打們有資料可以留言 我會update入list

咪係呢個post嘈，走左先

西洋菜街百寶利會唔會仲有舖未關門?

今日我地要承認唔夠架生, 唔夠支援
千祈唔好比人當出氣袋
下回再戰

掃到黑布街

【轉貼，不評論】不支持任何犯法行為

21:23 連登 幫忙share 出去
唔好搭紅Van

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣 (狗車)、中旅社 - 犬站
3. 彌敦道、窩打老道、朗豪坊、山東街有防暴
4. 亞皆老街有警察
5. 2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊
要轉內街去黑布房街走
6. 朗豪坊11點熄燈
7. 2302 亞皆老街G200外有催淚水由女人街去緊西洋菜南街方向
8. 2302 大批防暴入波鞋街
9. 荷李活購物中心一帶警方列陣
10. 2302 白衫開mic話花園街入山東街圍
11. 2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進
12. 2309 胡椒水去到銀行中心屈臣氏
13. 2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
14. 又拉左個瓊華中心門口

安全路線：***記得換衫
[買非黑衫扮路人] [唔可以留街]
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓/cafe避
3. 奧海城/大角咀方向行 ［大角咀去深水埗大把車]
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6. 沿彌敦道散入登打士街再轉廣華醫院後可散至旺角/油麻地地鐡或對面穿仁安大廈轉入煙廠街
7. 黑布街
8. 2258 暫時可經內街入染布房街搭火車走
9. 新之城機鋪
10. 油麻地碧街
11. 行新之城去旺東站安全
12. (62126869). Call taxi揚
13. 搵一班人多p開房
14. 可以去銀城廣場，24小時的
15. 散開去油麻地果欄
16. 浸信會合一堂 開放 (佐敦德興街11-12號興富中心一樓) 港鐵佐敦站E出口隔離

2樓機鋪閂2點

朗豪多狗

去大角咀方向安全丫

去酒吧可以？

到奧運後閃法:
1. 東涌線
2. 經B/C出口由匯豐中心入大角咀
3. 入一期，穿去往維港灣天橋，向海輝道方向直去南昌站，之後可到長沙灣/深水埗 (呢個唔太sure)

大家有無試過發夢去過gay sauna探fd?

1樓1, 指壓, 桑拿都應該未關門
上去巡樓又好, 按個摩又好, 最緊要安全

所有機鋪都閂2點架啦
避住先only

換衫入酒吧啦 黑布街仲有大把未關門

今晚油麻地碧波押（藝術組織、地舖嚟）開放避雨

盡量整合俾現場手足

2353 白布街 30警於染布房街設防線
2351 山東街警染布房街防線退至黑布街
2349 旺角東站依然安全
2350 50個防暴往長沙街油麻地方向
2351 可向煙廠街，廣華街方向撤退
2339 九巴宣布即時起所有往旺角之路線暫停服務

2349 廣華A&E姑娘藍絲比較多 所以小心
2349 狗推到豉油街新寶戲院，為數約40
2346 旺角狗屋 4隻角 各有一打警察 黑衫即逗 各位唔好行經狗屋
2343 亞皆老街打後向太子唔安全！警署附近清哂場封哂路
始創有Road block近警署多狗
2344 油麻地消防局門口7架狗車
2344 警防線推至洗衣街
2343 山東街 防暴防線由西洋菜街推至波鞋街

-向何文田方向行 個度有間24小時m記 可以換衫
-廣華方向走，窩打老道去何文田方向
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-混入人群後 可以考慮換 衫 褲 鞋 袋 口罩
-白布街he she sat收一點
-黑布街有Taps酒吧有甜品店開到2-3點
交通:
2330 柏景灣巴士總站 一架巴士都無

通菜街 83-85 號 大門密碼1280
Mong Kok, Tung Choi St, 141-151號
金魚街7-11對面 怡輝大廈 密碼 4785

-油麻地文明里有巴士搭
-行遠少少搭巴士一定最安全(唔理乜車 上左先)
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
民陣電話:
6549 9452 俾人捉到唔好驚，乜都好講！今次一定好難告得入
4610 0186【緊急醫療電話】

巴打們有資料可以留言 我會update入list

黃色架部 唔建議上去 佢地唔敢得罪班狗。得罪班狗 晚晚掃場

去深水埗

係就過太平道果邊啦
太平道係九龍城區, 離開油尖旺區到另一個環頭唔會追得咁

依家連警犬拉示威者都要跑數？dllm

太年輕啦少年
而家呢班一定係全港各環頭都出哂
走到去邊都係搭

6樓網吧開24

碧街向彌敦道推緊入黎，因住包抄

依加狗係咪想封曬所有旺角出路？

好老實
一向都係

唔記得乜角都好似有幾間sauna開24

咁行法要20分鐘，我估你係沿大角咀道直上

會唔會查曬所有樓上鋪？

過唔過到太子 過到太子行界限界四通八達

深水埗 大角咀 樂富 九龍塘

嚴重懷疑啲狗想趕走記者做野

轉右去大角咀

身邊冇記者既小心

仲有呢間！

據聞抄牌都有數要跑

會唔會篤灰

唔好入。黃左啦。屌。有狗mon住

呢度公海黎
轉頭黑警上黎捉人

咪撚上呀

上=對號入座

樂瘋開放市民上嚟暫避
旺角西洋菜南街1A號百寶利商業中心10樓1001室
Forever 21隔離入口
歡迎轉載

玩board game

地址：通菜街83-85號

掃完街會唔會掃上去
記得入咩鋪都好記得換衫先
小心arrr

****唔好搭紅Van
「有旺角現場人士表示，警方唔比示威者走,因為佢喺彌敦道兩邊block死哂,跟住幾個街口都block死晒,仲講到明比示威者玩左成日而家唔俾你地走」
要夢醒就而家立刻睇點起身，
想發耐啲夢而家都請避風頭

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣 (狗車)、中旅社 - 犬站
3. 彌敦道、窩打老道、朗豪坊、山東街有防暴
4. 亞皆老街有警察
5. 2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊
要轉內街去黑布房街走
6. 朗豪坊11點熄燈
7. 2302 亞皆老街 (大量速龍) G200外有催淚水由女人街去緊西洋菜南街方向
8. 2302 大批防暴入波鞋街
9. 荷李活購物中心一帶警方列陣
10. 2302 白衫開mic話花園街入山東街圍
11. 2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進
12. 2309 胡椒水去到銀行中心屈臣氏
13. 2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
14. 又拉左個瓊華中心門口
15. 2319 創興有大量狗
16. 警推進至豉油街。

安全路線：***記得換衫
[買非黑衫扮路人] [唔可以留街]
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓/cafe/bar 避
3. 奧海城/大角咀方向行 ［大角咀去深水埗大把車]
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6. 沿彌敦道散入登打士街再轉廣華醫院後可散至旺角/油麻地地鐡或對面穿仁安大廈轉入煙廠街
7. 黑布街
8. 2258 暫時可經內街入染布房街搭火車走
9. 新之城機鋪
10. 油麻地碧街
11. 行新之城去旺東站安全
12. Call taxi揚 62126869
13. 搵一班人多p開房
14. 可以去銀城廣場，24小時的
15. 散開去油麻地果欄
16. 浸信會合一堂 開放 (佐敦德興街11-12號興富中心一樓) 佐敦站E出口隔離
17. 2321 染布房街入豉油街安全
18. 去旺角東商場購物、食

好大機會已經黃左，上去既人自己衡量風險

5毛

未能離開旺角人士：

怡輝大廈
旺角 通菜街 141-151號 (金魚街7-11 對面)
密碼：4785

樂瘋
旺角百寶利商業中心 10樓 1001室 (Forever 21 隔離)

Secret Playroom
旺角通菜街 83-85號 閣樓
密碼：1280

浸信會合一堂
佐敦德興街11-12號興富中心一樓 (佐敦站E出口 隔離)

香港天主教大專聯會會室 (通宵開放)
太子道西256A明愛中心B座 7樓
[本會開放會室與明愛中心無關，如有查詢，請致電本會署理會長 Edwin (90744772) 。]

旺角東商場

銀城廣場 (24小時)

新之城機鋪

搵一班人多p開房

銀城廣場

請記得，大家若果被捕，是有權打給律師的。若擔心屆時未能打電話，建議你將自己的：
中英文全名、
身份證號碼、
年齡、
聯絡電話
等資料，預先交託給可靠的朋友，朋友一旦發現你被捕，就可以代你聯絡律師。

各位保重。

——

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

純粹google

堅唔知邊間打邊間, 因住亂上會菊花不保

行去奧海城搭地鐵or的士走

公海有人mon post
自己權行

太子有狗竇喎

扮路人算。就算捉左未必夠料charge

推！

換衫呀！

黑布街9-23 號 密碼6338
花園街山東街到好多賓館，禁制可以開門上去，
花園街70號密碼1234
忠信大廈冇鎖天台可入

上去以上地方, 等同對號入座
咪撚上

兜入啲 大南街

政府醫院，不了

呢度公海黎
轉頭黑警上黎捉人

任何指定地方咪撚上呀

上=對號入座

香港天主教大專聯會會室於 7月8日 00:00 起通宵開放，可供休息。

地址: 太子道西256A明愛中心B座 7樓

本會開放會室與明愛中心無關，如有查詢，請致電本會署理會長 Edwin (90744772) 。
——
Forever 21旁，百寶利商業中心10樓1001室 /808室 開放
——-
2353 油麻地碧波押（藝術組織）今晚開放 佢哋係地舖嚟

開24小時，發夢時可以同gay fd聯誼

小心上樓上舗，所有提供樓上舖都係p牌仔

行天橋上moko然後去九龍塘方向
旺角東冇人

連登仔至愛

行去黑布街上火車啦
岩岩睇完戲去勁順

各位巴打其實真係唔使太擔心 佢拉到都過你唔入啦
： 我出嚟食豪豪大雞扒嘅
： 我出嚟行肥仔開倉嘅
： 我出嚟揼骨㗎

根本上一般市民 出旺角一啲問題都冇
問你點解會出現喺旺角？
：我冇睇新聞唔知今日有遊行呀

大撚把理由

希望各位巴打唔好拘泥於 一定要走得到或者點

如果真係走唔到嘅畀佢拉一拉囉 反正佢都冇證據

香港天主教大專聯會會室於 7月8日 00:00 起通宵開放，可供休息。

地址: 太子道西256A明愛中心B座 7樓

本會開放會室與明愛中心無關，如有查詢，請致電本會署理會長 Edwin (90744772) 。
——
算唔算宗教地方

唔會 良心企業

雖然有D距離，金輪八樓都有開

（轉發）自治八樓遊行休息站
7月7日開放行動者使用

因為有手足申請7月7日的九龍區的反送中遊行，自治八樓（學聯社會運動資源中心）將於當日開放會址供大家休息及存放及借/拿行動物資。

時間：2pm- 3am
地址：旺角彌敦道739號金輪大廈8a室

換氣空間將開放予所有有需要的人

此外，也聽聞有很多朋友因為參與政治活動而需要在心理和肉體上從原本的居住空間避走一下。我們這裡有一個物理空間可供大家「換氣」。

我們未必可以提供到專業的輔導，但至少可以上來休息、歇腳，我們也可以提供陪伴、聊天（或不想要聊天的話我們也可以leave you alone在這裡停歇）。

所謂同是天涯淪落人，相逢何必曾相識。有需要休息或清靜或「安全地社交」或「換氣」的朋友可以telegram聯絡我們(@waiabsfabulous @jinjinworkworkhk)

關於空間
自治八樓自1994年開始一直支援各種社會行動，所以，這裡有不少行動物資供大家使用，包括少量竹竿、少量布料、少量顏料、大量文具、大量電池、少量音響、少量睡袋、大量衣物、大量帳篷。

此外，我們這個空間也是l.g.b.t.q.友善的。在開放時段，這裡可以供大家休息、喝水、洗澡、看電視、上網、看書、聊天。

驚鳩！
果度大把夜收工/食飯夜左滯留
捉得邊個！
我話揼邪骨揼耐左走你都吹唔脹喇

利申：真係有朋友食完飯係果頭走

希望 大家可以諗多一諗

黃左，唔好去私人鋪

太平道最少3間酒吧，可以行上去何文田站，旺角東

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

咁佢地點分街上面邊o個係示威者，邊個係今日無示威既市民？

唔使驚啦今日 冇證據

一個香港人出現喺旺角係十分之正常不過嘅事

行moko,或者洗衣街

佢個目標唔係依加捉你 係搵出之前金鐘出過黎發夢既人整個list先慢慢查你

【0005】有商店延長營業時間。

桌上遊戲店 樂瘋

地址：旺角西洋菜南街1A號百寶利商業中心10樓1001室，Forever 21旁入口

性用品商店 Secret Playroom

地址：通菜街83號至85號閣樓（樓下密碼1280）

GAY佬不嬲都不問世事，唔理政治的上得去都係GAY，唔係示威人士

太平道酒吧外1-2架車，小心

大家要衡量風險同屋企距離
太遠好諗定去邊避
旺角簡直係啲狗地頭
的士唔係一定安全 唔好吹捧
凌晨收工搭車一出隧道成排狗

驚佢地比狗拉左返差館打都冇人知
推到有議員律師見到

colony

我出嚟食雞扒你都要揼我?

照捉晒

集思廣益，和理非可以點樣幫到走唔到既戰友？可唔可以帶住d 大眾臉T shirt 混入平民之中掩護住金蟬脫殼？

返去對片認樣,所以被搵前都最好換衫.咁就可能連非法集結都入唔到.

Sorry騎劫你地

小弟想請大家幫手推推

旺角現場入！

何文田男拔外，培正都有唔少巴士走

我都想知，定係見人就打？
金鐘就話正常人夜晚唔會去，去旺角p房、唱k、食嘢正常不過

未能離開旺角人士：

怡輝大廈
旺角 通菜街 141-151號 (金魚街7-11 對面)
密碼：4785

樂瘋
旺角百寶利商業中心 10樓 1001室 (Forever 21 隔離)

Secret Playroom
旺角通菜街 83-85號 閣樓
密碼：1280

浸信會合一堂
佐敦德興街11-12號興富中心一樓 (佐敦站E出口 隔離)

香港天主教大專聯會會室 (通宵開放)
太子道西256A明愛中心B座 7樓
[本會開放會室與明愛中心無關，如有查詢，請致電本會署理會長 Edwin (90744772) 。]

今晚碧波押開門避雨……請廣傳
上海街4O4號地下碧波押

旺角東商場

銀城廣場 (24小時)

新之城機鋪

搵一班人多p開房

銀城廣場

（轉發）自治八樓遊行休息站
7月7日開放行動者使用
時間：2pm- 3am
地址：旺角彌敦道739號金輪大廈8a室

上去海底撈打個邊爐

向大角咀方向行

有時唔好太在意一定要搭車返屋企

未能離開旺角人士：

怡輝大廈
旺角 通菜街 141-151號 (金魚街7-11 對面)
密碼：4785

樂瘋
旺角百寶利商業中心 10樓 1001室 (Forever 21 隔離)

Secret Playroom
旺角通菜街 83-85號 閣樓
密碼：1280

浸信會合一堂
佐敦德興街11-12號興富中心一樓 (佐敦站E出口 隔離)

香港天主教大專聯會會室 (通宵開放)
太子道西256A明愛中心B座 7樓
[本會開放會室與明愛中心無關，如有查詢，請致電本會署理會長 Edwin (90744772) 。]

今晚碧波押開門避雨……請廣傳
上海街4O4號地下碧波押

旺角東商場

銀城廣場 (24小時)

新之城機鋪

搵一班人多p開房

銀城廣場

（轉發）自治八樓遊行休息站
7月7日開放行動者使用
時間：2pm- 3am
地址：旺角彌敦道739號金輪大廈8a室

（轉發）Amigos’ Party
位置：旺角塘尾道66-68號福強工業大廈A座14樓05室
- [ 旺角地鐵站A2出口步行5分鐘 ]

經過2014/16年狗實熟哂旺角

唔好上樓上舖 今晚d狗一定會上黎搜捕

所有路過嘅Gay佬去下sauna relax下，gay一定係不問世事唔理政治，唔係示威人士

金魚街一帶大把賓館

良好市民，上去買嘢有咩問題
不如你講下有咩方法話畀人聽點避？
咁都屈毛真係服咗你

記者俾人包死左

唔好藉啲意 引年輕小鮮肉巴打上去

：呢度規矩係要除衫嘅

我哋扮住做愛先 陣間差佬上到嚟話我哋係真心搞基

做愛大過天，政治don’t care

問題呢到係公海

你好邪惡呀

抄小路。

咪撚去廣華

上面比地址果堆都係鬼

金魚街太近衝突地方 會被懷疑

有冇人有興趣去網吧打機

去奧海城去海旁然後出南昌

屌你地組隊去打牌啦

百老

現場都係堆奶共傳媒多, 有幾多唔係奶共傳媒, 5隻手指數得晒

好肯定上得上嘅人一定食飽飯鳩痕，酒池肉林，佢地根本就係一向唔理政治，非示威者，反而係咸濕仔ja

黑警趕走晒啲記者
有機會做唔得光嘅嘢
大家自己小心

譚文豪拖緊，有包伏係身嘅朋友好趁機全身而退啦

上海街近太子一帶都有

同廿四小時足浴

仲要不停推記者
我懷疑佢地後邊有啲野

免費市民上黎遊玩

可以去祈禱

屌你老母 呢到係公海 咪撚post地方出黎啦
除左教會地方 d狗一定今晚大搜捕

佢話啲狗仆街
邊個先係on9

向二邊走 出奧海 出何文田唔好諗跑啦

最緊要掉晒衫褲
做返普通人行街
唔好俾 點相

老鳳認同

小心麥記唔安全